[有圖]無知一問，如果頭髮係用洗髮水洗...

如果頭髮係用洗髮水洗，咁腋毛同陰毛應該用洗髮水定係用沐浴露洗？